突發！肥佬黎係鬼！為保拜登自願幫獵人食死貓

黎智英助理坦承參與拜登之子醜聞造假 深夜辭職

見勢色唔對造假材料再自爆 等人分唔清楚邊啲真邊啲假

【外電消息】

美國總統候選人拜登之子杭特在中國事業的一份情資是虛構，相關文件是由香港壹傳媒主席黎智英私人助理Mark Simon，以1萬美元代價託人撰寫。Mark Simon已於昨天晚間在個人推特承認此事並道歉，隨後宣布辭職。

壹傳媒：「Mark Simon並非集團員工，也不是集團的授權代表，其言論與行動均不代表壹傳媒。」

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 打邊爐家族-爸爸 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (13)：
1 .藍屍言論
2 .玩膠
3 .藍屍言論 支持警察射死暴徒
4 .藍屍言論
5 .藍屍言論
6 .藍屍言論 請中央救香港人
7 .藍屍言論
8 .藍屍言論
9 .藍屍言論
10.藍屍言論
11.藍屍言論
12.藍屍言論
13.放負

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月6日光復屯門公園遊行

聯合報=親國民黨

Mark Simon都無話自己造假, 佢話人名係假, 但單料係真

正一仆街肥老黎

咪死撐喇